文科人的科學幻想,想理科和政治科的人解答

自從看到有一集的政治劇集(忘記哪一套 )的謀殺方法是用基因改造的病毒去殺某一個政治家族。
另一個是農業上用病毒大面積殺烏蠅。
如果可以捉住某些民族/生物的基因特徵製造專殺某民族/生物的病毒,即可以變成比核武有效和環保的武器?
我的想法是除了殺人,都要殺農作物和植物(斷糧),破壞敵國的人和生存環境迫降他們以加快結束戰爭,在軍事和政治上可行嗎？

唔人道
同化學武器一早禁咗

好似試過但搵唔到某一個trait係某racial group特有

就算係呢類方法殺農業害蟲, 都冇一個國家會批
嚴重干擾食物鏈, 同埋基因改造過的生物入左大自然有咩長遠影響冇人知

同埋人種之間的差異唔係真係咁大, 頂多係某D藥物對某一人種特別冇效的LEVEL

最點個點，你可以揾下越戰橙劑，你就知影響幾咁深遠，因此已經禁左。

仲有你講嘅之前個兩點嘅方法都係為左殺人，而唔係為左本身戰爭嘅目的。

再者，專殺民族而唔係針對其罪行，同希特拉有咩分別？

*最尾
同埋你所有方法都係唔人道

直接睇陰謀論
大把呢類ff

結果最後又係文科(國際法)問題

有核彈你唔用
用啲又慢又未必有效又可能有副作用嘅方法

如果真做武器，
要研究搞咁多野，
又貴又on9，
又除時搞返死自己，
搞黎仲咩柒。

戰爭殺人，最簡單的直接係用槍，
大規模殺人，直接用核彈就可以。

至於搞基因改造的病毒
針對某政治家族
可能性好低。

要針對某政治家族，
不如研究用奈米機械人，
即係好似細菌病毒一樣咁細的機械人，
再加人工智能及無線通訊識別，
攻擊人體。

不過機會都唔大，
因為最平最簡單的方法，
都係俾錢買兇殺人就可以。

至於基因科技殺烏蠅技術可能性機會大，但因風險太大，所以故計推出市面機會低。